作為車迷，我覺得羞恥

屌你隊隊都小組榜首
連個隻雀都抄廢艦3-1
今日全部又贏晒波
琴日自己又俾人抄3蛋
我真係好想喊

盡情恥笑啦

無計 一分鐘未夠就輸一粒
打亂哂個部署

全部贏晒? ching你計漏左,仲有聽晚既阿仙奴

下？我講緊歐聯喎Ching

阿妓打歐霸喎

sorry,唔記得左呀ching

唔緊要啦,都係歐戰姐

軌輸比意甲野大炒又真係好羞家
但熱狗呢幾季係屈都冇佢乎架 廢艦做住白老鼠先 睇下下一隊到邊個

唔緊要google 幫你
圖後補

[/img]

Google都話歐聯

我鏝幫我轟教訓左意甲西波了

不過人地計銜頭好似人地7 D

不了，謝謝

說好的456粒呢？點做野架你地？

4-2啊Ching

我地算唔算笑話

賤種要諗埋啲咁嘅藉口嚟合理化輸波
大佬你話哂上屆冠軍，皇者貴族足球

好難想像到皇馬作為足球統治者，皇迷作為波台球迷代表，呢啲說話都講得出

人唔笑狗都吠 曲線用籍口黎搵窿捐 正一賤皇蝗

賤種真係賤種

輸左場波就覺得羞恥
不如轉捧psg算啦

捧皇馬好啲，psg仲要時間打造皇朝